絕 · 不 · 割 · 蓆

每一場革命都要激進嘅行為
放火 損毀物品已經係最低限度武力
今時今日嘅香港高官
絕對值得同路易十六一樣上斷頭台嘅對待
你地諗下 佢地資通外敵（支那）
將我國利益一車一車拱手相讓
自己仔女擁有外國國籍
做完官入大機構做高層尸位素餐
各種工程同承建商官商勾結自肥
養一堆好似蓋世太保咁嘅狗黎對付反對聲音
出賣國民利益 協助敵國引進低等移民及間諜
喺古代皇朝 無論邊一樣罪名 都係殺頭抄家誅九族嘅罪名
我地唔單止要佢地下台 就算要佢地死
牽連老婆仔女一啲都唔過份
當年因為你係地主 共產黨就可以殺你全家
對比今時今日呢班撚樣 誅九族都嫌輕

懇請大家唔好再屌勇武乜撚野戀棧權力
人地上前線食煙食子彈 冇收你錢架
每日都唔知見唔見得返屋企人 朋友 壓力幾撚大
你可以提醒佢地理性討論
但係要理解佢地承受嘅壓力唔係我地呢啲和理非可以想像
佢地唔係軍人 唔係警察 冇受過訓
面罩下都係一個普通人
今時今日仲忍到唔一刀拮死班狗已經好撚高eq
有冇諗過佢地返黎上連登見自己比同路人屌有幾灰
乜撚都同你地頂晒仲要比人鬧 將心比心啦好嘛？
我唔相信好聲好氣佢地會唔聽 有咩 態度好啲 拆到掂
雙方都係 但係相比之下和理非必須更體諒勇武嘅情緒

最後 想表達返
希望大家即使有一日勇武拮死狗
甚至去警狗宿舍抄家滅族都可以堅持不割蓆
因為呢場係戰爭 兵不厭詐 如果咁可以震懾到班狗同政府
就應該全力支持
最後搞撚到佢地一日到黑驚自己老婆仔女比人活埋
當一個人冇左良心 只有恐懼可以令佢地就範
唔係要刑法做乜鳩 而家法律對佢地無效
市民執行私刑天經地義
謹記 唔好為自己設底線 因為對家冇而我地有
輸嘅就係我地
諗下啦各位

光復香港 時代革命

Push

我冇野講

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

我比較想睇有一日送哂班仆街上大灣區
死太便宜佢地

光復香港

時代革命

放核彈都唔割!

#永不割蓆,前線們,我地愛你

推